[
    {
        "randomId": 329
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kwigerezaho yikoreye ibyo atazi umubare",
            "option_1": "Umugina wo mu gishanga",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Akanyugunyugu",
            "correct_answer": "Umusatsi ku mutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kora aha",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Amata",
            "option_4": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "correct_answer": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Hakurya mu gihuku",
            "option_1": "Imbunda",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Inzu itagira abantu",
            "correct_answer": "Inzu itagira abantu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Tuvuye mo umwe ntitwarya",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Amashyiga (y'inyuma)"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Imvura",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amarira mu maso",
            "option_3": "Uruhara",
            "option_4": "Igisozi kirekire",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yiyunamiriye",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Umutego",
            "option_3": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_4": "Intete z'ibigori",
            "correct_answer": "Umutego"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Karadundaraye",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ingoto y'umugabo",
            "option_4": "Inyana y'umutavu",
            "correct_answer": "Akabyindi k'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nteye igiti gikwira isi yose",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Ishyiga",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ijambo rya perezida"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ibirago",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    }
]